狗女與人類交配，會生雜種BB嗎？

答案可能大家都知道，幸好，是不會。那為什麼馬與驢可以生雜種騾子？要了解動物的生殖能力，先要了解生殖隔離（Reproductive Isolation）。
生殖隔離分交配前隔離及交配後隔離，交配前隔離是個很簡單的概念，即插唔入，插唔入有許多原因，可能是發情期不一，亦可能是生理構造不同，例如人與螞蟻是不可能繁殖的。

以為講緊習近平
我都係出返去先

聽講好似要外國走狗同猿人交配 先出到隻 大雜種ＢＢ

Chromosome 數目唔同